{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022206",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "가야밀면칼국수"
    },
    "text": "沙上区沙上路288-1に位置する当レストランは、すべての食材を直接購入してお客様の食卓に載せるまで最善と情熱を尽くしています。 当店では小麦麺とカルグクスを主力メニューとして提供していますが、小麦麺は最高の小麦粉と水、クチナシだけで練って作っています。 また、カルグクス麺は24時間熟成させて作った麺で食感が良く老若男女誰でも美味しく食べられます。 これからも私たちは良い材料と真心で最善を尽くすことを約束します。 当レストランは毎日09:50から20:50まで営業しており、準備時間は16:00から17:00までです。 年中無休で運営しています。当メニューにはエゴマカルグクスが8,000ウォン、小麦麺が7,000ウォン、水のようなビビン麺が7,500ウォン、もつれた海鮮カルグクスが8,000ウォン、ゆで肉たっぷりカルグクスが8,000ウォン、ゆで肉小18,000ウォン、ゆで肉大25,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "当レストランは沙上区沙上路288-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当レストランの営業時間は毎日09:50から20:50までです。"
        },
        {
            "question": "当レストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "当レストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "当レストランの準備時間はいつですか？",
            "answer": "当レストランの準備時間は16:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "当レストランの主力メニューは何ですか？",
            "answer": "当レストランの主力メニューは小麦麺とカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "小麦麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "小麦麺は最高の小麦粉と水、クチナシだけで練って作られます。"
        },
        {
            "question": "カルグクス麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "カルグクス麺は24時間熟成させて作った麺で、食感が良く老若男女誰でも美味しく食べられます。"
        },
        {
            "question": "当レストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "当レストランのメニューにはエゴマカルグクス、小麦麺、ビビン麺、もつれた海鮮カルグクス、ゆで肉たっぷりカルグクスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エゴマカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマカルグクスの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小麦麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "小麦麺の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ビビン麺の価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もつれた海鮮カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "もつれた海鮮カルグクスの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉たっぷりカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉たっぷりカルグクスの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉のサイズはどのくらいありますか？",
            "answer": "ゆで肉のサイズには小18,000ウォンと大25,000ウォンのものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 510
    }
}